復合又有咩意思

之前男朋友飛左我，分開左半年，之後佢揾返我。
但成日攞返之前既事黎講，我唔知咁樣一齊有咩意思。
依家一罵交就喪用粗口不停罵我全家，我依家真係開始心淡。
好後悔同佢一齊，因為又傷心多一次

今次你飛返佢轉頭囉！上嚟叫春都冇人幫到你

可以用粗口鬧你全家，你覺得呢個人有尊重你咩？

鬧全家都重可以忍？

想當年 靜係講過一句屌你老母
亦都係唯一一次
鬧全家真好狠毒

我忍到。但次次係咁，好似燥狂咁。我依家真係心淡

勸佢改下喇
拍拖都唔尊重對方 攞苦黎辛

無。。。我同佢講，你都唔會咁對你朋友，點解可以咁對我

佢永遠都唔能夠平靜咁同我傾

鬧全家都忍到
2仲人既事鬧到自己屋企人到
你忍到都算係咁 做男人做撚到咁撚衰格

唉

一個鳩痕一個閪痕

EQ低 我做你男朋友喇
你幾高 靚唔靚

妖

認真一問 你上次同佢分手係咩事？

男人係咁
飛你個陣大條道理懶偉大對你好乜乜77
又扮要上進有夢想
但佢地既將來又無預你
到同你散左又溝唔到女/比人玩
當你咩啊？自出自入？孤兒院？
死lur爛lur一齊翻又唔好好珍惜
lur唔到個d又扮比女hurt扮情聖
我屌你老母比錢你叫雞都無咁嬲
煩到仆街又自私，不知所謂

之前同佢一齊，有女叫佢起身返工，同whatapp女仔＜佢係想識人所以whatapp人地。

咁我咪唔信佢，一問佢佢就屌我話我屈佢。

因為話我屈佢所以同我分手

咁少事都分
咁你地上次拍左幾耐
中間有冇拍拖

依家傷心同極心淡。。。

佢同我分左手之後唔知幾耐同過一條女一齊，佢話一個星期！之後去台灣玩仲食左個台妹。
我就無一直自己一個

我唔會俾第三次機會佢了，雖然仲愛。
因為第一次分手做錯事個個唔係我，我無做對唔住佢既事，依家一齊返佢反而係咁提之前既事，我都無提過佢識女仔有女叫佢走身，我根本唔想記得呢d事。佢係咁講之前既事我唔知咁樣一齊有咩意思，一罵交就喪罵我，又唔識尊重另一半

起身

即係拍左幾耐？
你都比佢一次機會 我連機會都冇..
唉 我都好傷

琴晚我都唔知點解要俾佢咁罵法，我覺得好似地底泥，好無地自容
之前十個月，依家3個月

佢唔肯改咩？
我覺得呢啲野真係好易改 如果真心愛對方
鬧架呢樣野其實可以好少發生

今次一齊返佢係有對我好左，我感覺到。
佢脾氣好大，改唔到，可能我唔重要啦。
琴日罵交起因係我問佢做咩唔帶我見你d朋友，之後佢又提我唔中意佢其中個兩個朋友。
咁我好唔開心，我無出聲，我當時應該係黑面樣。
之後佢係街掉左d餸，我本來去汁返袋野扮無事，點知佢又大聲罵我，咁我咪走人，佢打電話俾我叫我爛返過去，佢態度咁樣我當然唔返去揾佢，之後就係信息嘈。

你直接開口叫佢改喇
咁樣你盞自己辛苦
脾氣大好難相處

根本無辦法平靜講到野。。

佢唔帶我去見佢朋友，我唔開心係正常架嘛，點解佢可以發返我咁大脾氣

咪講咁多野住！分左手未？

見過好多朋友話男友點衰點衰，又打又鬧，都係keep住一齊

佢唔道歉，就分手算！

咁多位新會員可唔可以善用起底功能呀

屌，呢係係認真post

無啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

做乜9啊

飛得啦屌，垃圾男人

見過依啲例子，你一醒就會好決絕會覺得自己好on9架啦

無意思啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

其實今日已經係咁。。。喊都無喊到

你想點啊

飛鳩左佢啦

大家飛大家

唉我都岩岩復合

點